大J: 革命不是一個蘋果，成熟了就會掉下來，你要讓他掉下來。

push

推

CLS youtuber都會被革命思想啟蒙

大J一定名留青史

去古巴感受完共產國家極醜惡

上撚哂力
越戰越有
迫癲达哥

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

［統計］ 727元朗到底幾點

大j飛出外太空

達哥呢

達哥:咪又係做show

達哥

唔係wor,和理非遊行就嚇死黑社會，包圍警總交請願書已經震懾香港政府

所以牛頓好勁，令到個蘋果跌落嚟

推到大J上神枱

條垃圾達狗算巴啦
拎佢黎同大j比真係侮辱緊大j